全盛時期 英超Big Six 邊隊最勁？

1）阿仙奴 03/04 全季39場不敗

2）曼聯 98/99 三冠王

3）車路士 04/05 只失15球

4）曼城 17/18 100分及入106球

5）布力般 94/95

6）李斯特城 15/16

0809獌都勁

爺爺阿

痢

18/19
利物浦只輸一場首奪英超冠軍

18/19利物浦 英超歐聯雙冠

今年熱刺唔買人拎歐聯

係都係0708啦

曼聯十幾次英超, 兩次歐聯, 1次歐霸
此post已完

英超始終只屬於身上有藍同紅既球會
even布力般有白但亦都有藍色
其實你想表達咩

小心啲狗入嚟吠

講緊全盛時期果時

所謂極盛 我覺得是要同時有
英戰+歐戰成績

唔計抽水就
上古產物 80年代利
英甲+歐聯

同近古產物
費格遜晚年隊曼
英超+keep住入決賽
唔係全盛巴 應該多1，2個歐聯

0304年既阿仙奴應該
前鋒享利 英超史上top3
仲有柏金 support
中場皮皮 韋拉
後防又有Campbell A.Cole 列文
組織攻勢個流暢程度比得上tika taka 巴塞
可以一戰既應該得99曼 同0708曼
55波
利申 獌狗

全盛阿狗 一定勁過獌
獌無左球證加成隊波係英超一定無咁順利

98-99, 99-00, 00-01,02-03, 06-07, 07-08, 08-09, 10-11,

你試吓數上面賽季有幾多場靠球證得益贏？

七小福 vs 朗尼c朗tevez 三叉戟
邊隊勁d？

講緊全盛呀
閱讀理解有問題！？

記錯

18/19 利物浦都無？

18/19 英超歐聯雙亞軍 利物浦

up乜呀你？